原來分手並唔係最痛

分咗手差唔多一個月
開頭話未玩夠而分手
我想等，等到佢玩夠
分手後幾日發現佢同返ex聯絡 (fb add fd+ig follow)
一齊嗰陣已經成日當佢係假想敵

而家諗到佢地有機會復合
(佢ex啱啱離婚+生咗仔，唔知會唔會真係幫人養便宜仔 )
個心痛到飛起，心如刀割#

不如一槍打死我

利申：一齊咗3年半

當佢係臭雞就得
唔好自貶身價

人妻

放唔低，真係好愛佢
但點解明知我最怕佢ex都要咁做

好有衝動問佢係唔係想同人復合
個心好焦急但我冇資格過問

仲等唔等

聖誕點算

我陪你

淨係想要佢
但人地可能攬緊ex+bb溫馨重聚

get the fuck out
good will happen

好凍好凍

XMAS前分手係辛苦啲既.....

但巴打你唔應該等一個離開左既人
好好思考下自己條路仲想點行 讀書/做野 繼續做番好自己
或者XMAS搵班FD出黎玩下啦

人各有志啦

佢哋2個今個月生日+聖誕+除夕
仲未肯放棄 好犯賤

但點解可以咁絕情
話走就走，話唔愛就唔愛

真係黑到盡頭未算黑...

岩岩分左手

係12月分心真係好撚仆街

分左手仲搵番人嗰D正仆街 ！！

諗咁多都係柒，開心過咪算，生命中好多過客啦

我都好想佢搵返我...復合

唔捨得

比啲時間囉 做下廢人都可以